夢遊嘅話記得配多副眼鏡

副眼鏡好容易認人
夢遊嘅手足配多副眼鏡或者帶戴舊眼鏡

最好大家買同一個款黑色粗框, 鏡框唔好太大, 唔係帶唔到眼罩

push

推

邊有咁多錢

無鏡片，得個框既

Uniqlo o5ok

淘寶買副最平嘅眼鏡
剪斷眼鏡兩邊腳
用熱溶膠痴落去眼罩

邊度

lm

唔該晒師兄，9月1食完TG一直都覺得視力模糊左d

pish